曼聯的1億黑洞+黑洞無解！蘇帥也被這道難題拖垮

曼聯0-2負於大巴黎。此役，大巴黎的兩大核心尼馬與卡雲尼都無法出戰，但麥巴比與迪馬利亞站了出來。相反曼聯這一邊，當馬迪爾與連格先後受傷之後，曼聯卻沒有相應的人頂上來，這或許就是曼聯與大巴黎最大的差距。

曼聯今場很不走運，馬迪爾與連格在上半場就受傷了。蘇斯克查用山齊士與馬達替換上場。但用《曼徹斯特晚報》的話來說，山齊士在場上什麼也沒做，就像個隱形人一樣。之後，蘇帥又換上了盧卡古，但依然沒有什麼效果。山齊士與盧卡古的低迷，恐怕是蘇帥不能自如輪換的最大原因了。

除了普巴，山齊士與盧卡古可以說曼聯近些年最重磅的收購了，根據《轉會市場》統計，兩人的身價加起來達到了1.17億。盧卡古轉會曼聯的身價就達到了7500萬英磅。山齊士雖然沒有花曼聯轉會費，只是用一個米希達利恩互換的。但他拿著全英超最貴的週薪，達到了50萬，而且他打破了曼聯的薪資結構，這在未來同樣是一個隱患。

本來以為摩連奴下台之後，曼聯的攻擊手將集體爆發。拉舒福特、馬迪爾、普巴與連格都爆發，但唯獨山齊士與盧卡古依舊找不回當年的狀態。山齊士今季出場了19場，只攻入了2粒入球。他在場上犀利的突破不見了，而且在場上一點也不興奮，沒有鬥志，看著曼聯的前任7號迪馬利亞奉獻2次助攻，直接帶走比賽，曼聯的現任7號卻在奧脫福慢慢迷失。

據英國媒體的統計，山齊士在巴塞時期每239分鐘能夠攻入1球，在阿仙奴每279分能夠攻入1球，而在曼聯每1002分鐘，山齊士才能攻入1球。這樣的效率真的太低了。蘇斯克查為曼聯帶回了進攻足球，但卻無法激活山齊士。智利人競技狀態的下滑恐怕才是最大的原因。

盧卡古的問題也是一樣。他上一次為曼聯入球還要追溯到1月5日，曼聯2-0戰勝雷丁的足總盃賽中，在上輪聯賽蘇帥給了盧卡古正選的機會，但比利時鋒霸卻一次又一次地浪費機會。今場他的出場順序甚至都排在了馬達之後。蘇帥對他的信心真在一點一點的被蠶食。這倆人的低迷也導致了曼聯前場深度的短缺，是如今球隊無力應對多線作戰的原因之一。

今場馬迪爾與連格受傷都是因為肌肉疲勞，這也是他們最近踢得比賽太過密集的原因。之所以他們會連續正選，得不到休息，這也是與山齊士與盧卡古的表現不佳有關係的。接下來，曼聯又將迎來一波魔鬼賽程，屆時恐怕蘇帥又不得不起用山齊士與盧卡古，這或許也是這兩名球星拯救自己在曼聯生涯的最後的機會。畢竟，之前英國媒體稱曼聯在今年夏天是有可能賣掉山齊士與盧卡古的。

贏完利物浦就反彈

一個情聖 一個肥

又講50萬鎊週薪 都仲有人信

有成手好牌既話
摩連奴帶波既上限應該高好多
不過人夾人 夾唔到冇計

宜家蘇柴獌進攻睇唔到咩板斧
只係恃質高中場亂搶已經夠贏哂中下游
你話贏熱刺真係夠運 比人屌足全場

單睇打熱刺巴黎
呢隊獌打豪門應該唔夠做
想年年戰績唔差但四大皆空可以比蘇柴長約

好簡單 下場打利輸撚硬
歡迎 Bin C

收皮啦 又屈山神收50萬鎊週薪踢波

根據《轉會市場》統計，兩人的身價加起來達到了1.17億。盧卡古轉會曼聯的身價就達到了7500萬英磅。山齊士雖然沒有花曼聯轉會費，只是用一個米希達利恩互換的。但他拿著全英超最貴的週薪，達到了50萬

轉會市場都好信

成班二線兵
打成咁算係咁啦

報紙佬又屈我地山神50萬磅週薪

收皮啦 又屈山神收錢踢波

仲有人信

膚淺，簽山神返嚟係因為佢嘅音樂才華

摩連奴咁都叫無好牌，點先叫好牌
你估睇緊賭聖鋪鋪都要同花順？

奧脫福鋼琴詩人

死蘇賊 今場故意將山神放錯位

你睇得摩佬太高
本身佢最擅長係執好個防守體系
但係佢自已話要買個幾個都質素唔夠

另外進攻更加唔掂
進攻唔夠多板斧，對住中下游死守攻唔入
反而打強隊玩防反先有d睇頭

今場見倒反而唔係人腳分野
係杜曹同蘇斯克查既分野

根本個勢仲升緊
歐洲賽輸啫，返到國內繼續贏

打中下游就勁
對番勁旅即刻現型

全能到仆街

又唔可以話亂搶既 係逼搶 班球員打左兩年大巴 佢啱啱接手就教到隊波打得返逼搶算係咁

睇番不敗嗰十場好多波都係前場逼甩即刻快速反擊 Martial rashford lingard pogba 四隻快既好多時放一下直線已經打得穿

其實今場早段都有唔小呢d 機會 不過都浪費哂 可能冇乜大賽經驗緊張啦

martial lingard 傷左就打唔番呢招 進攻冇哂套路 得番尻斬中

失波後巴黎塞死中路 反擊就用包皮屈下 已經冇可能贏

摩佬留番既lkk 山狗 牙fred無件用得
你仲想有咩招出
連費蘭尼都無埋
不過上半場食唔到個勢又傷哂兩翼
輸好正常

熱刺？

啲人成日笑鳩摩佬用米希達恩換山齊士，講真，有幾多人估到山神會跌watt跌成咁？當年個個都以為曼聯會後上奪冠，點知雲爺爺一招就收左摩狗同曼聯皮

反擊係幾銳利 入得一球係冇運 但防守唔掂 冇失波都係靠ddg
贏得冇說服力